[Bot] PolyU Reg科人數提示 Telegram Bot - Beta

/start <開始收message
/stop <停止收message
/add [SubjectCode] [ComponentCode] <添加收到提示Subject+Component
/delete [SubjectCode] [ComponentCode] <刪除收到提示Subject+Component
/list
/showSubjects <顯示支援ge course
/commands

link:

當科目同component有位個陣， 隻bot 會send message 提你有位

*打 /start 個bot 先開始出notification

*記住 SubjectCode 同 ComponentCode 係全大楷

*有位個陣隻bot就出通知

用 /commands 可以睇到隻bot support到咩function/其他 commands

用唔到

原來唔係全部科都有 sor

push

小心俾Poly捉...

預計係12/13 號停咗個server
有無人成功 reg 到自己心宜ge 科

成功調到去時間靚d嘅SEM

就黎REG科，會唔會再開多次呢個BOT??

巴打開多次BOT OK?好有用

巴打可唔可以加SN2S04落隻bot
成班frd得我reg唔到